大家用開邊款手機殻令你熱愛？

我個人本身比較喜歡鋁金屬feel,例如我依家洗用緊磁鐵鋁殼。

有無牌子介紹？
我對金屬殼都有興趣